點解差人話人做錯唔洗講証據？

點解人地話差人做錯就要講證據，

點解差人話人做錯唔洗講實質証據？

一哥話 醫院前線警員有人聽到比醫護鬧狗。

咁片面之詞，你話佢講又得，佢話你講又得，冇確實証據，話人地事件政治化，自己就電台電視上綱上線咁公眾發表拖壓，用媒體行刑

好明顯感覺係用政治化手段蝦（係米屈自己諗）班醫護仔，明知佢地醫管高層唔會幫手出聲啦。

警察講粗口就聽得多，做咁多年人真係冇聽過醫護鬧人狗囉，

兩者收左工，粗口天花龍鳳都係自已事，但當值計就真係

警察講粗口常有，醫護話人狗難求囉

阿Sir做野唔洗你教

拉人講興趣 洗撚理證據

差人做野合情合理合法(包括捉女女去報案室xx)，我講嘅！